有冇人有鋪儲野癮？

儲野其實好有成功感
我自己儲得最多係郵票 同postcard
仲有好多無謂野
例如係鉛筆 貼紙 等等
大家又儲開啲乜呢？

有 買到冇錢買

儲咩？

腎石

會儲紙袋同埋覺得靚嘅野包裝 其實好阻地方

儲戲飛
儲左差唔多十年

我都係儲postcard 細個試過俾老母一野當垃圾掉晒 差啲想跳落樓

想問點保存？點樣唔會甩色？

呢個我未儲過 等我試下 有冇儲左既包裝睇下

有冇數過有幾多張？

有冇玩postcrossing?

我儲演唱會飛
好貴

戲飛 明信片
老豆好鐘意儲舊硬幣同銀紙仲有郵票
細個成日偷偷地拎嚟睇

你地唔覺好阻定既咩

精

儲d野拆落黎既tag